(絲打入）有咩牌子既頸鍊可以送比女性朋友

牌子見得下人 又唔太貴 有諗過送Swarovski但有點貴 其實鏈都得 不過最好頸鍊
利申：仲係學生 有番pt

up

kate spade唔錯 唔貴又見得人

仲有冇其他

咁都話貴建議你會多啲錢先

千幾蚊喎

上網見到有個幾靚
200 幾蚊
其實送比人唔一定要牌子？

利申 自己想買
Fb叫 ahimsa

Tiffany

有牌子好似好D 驚佢唔鍾意

你上網見到果個係？

點晴品

Pandora? 港女最愛

no la

Tiffany樓豬會覺得貴.

Agatha

女性朋友唔洗掛 女朋友就話啫
女性朋友pandora咪算

旺中20蚊一條

Swarovski 都話貴，千幾蚊就有條鏈
屌你，不如送周六福或大福珠寶喇
真心，再唔係上淘寶買條鏈，再加買Swarovski盒

冇budget 唔好送鏈啦
送比佢都唔帶

links ?

Pandora 一粒珠加條鏈 正路唔洗1000
Coach 美國代購 有隻好似 500有找

你budget幾多

如果Swarovski諗住買$1140個隻

500樓下 有冇可能

OK呀 頭先果兩個都應該有

買唔起就咪撚買啦
依樣又話貴 嗰樣又話冇牌子
屌

買得起但唔會想買囉

又要有牌子
最平果間又已經話貴
去h&m買啦
大牌子呀

去pmq是但揾條算啦dllm

如果係送比女性朋友送頸鏈會唔會唔係幾好？

link of london

去ig shop買水晶吊墜
再另外買條銀鍊 幾舊水有交易
又可以氹佢話每舊水晶都獨一無二架
好似你喺我心目中一樣

應該送咩

唔該晒以上巴打絲打比意見

女仔受呢啲
好過你出唔起錢又要格硬買牌子 盞比人笑

天鵝都話貴，
你去潮特買算啦

有牌子 千幾一條鏈正路吖

請佢食餐飯算啦

如果佢係會載耳環, 送耳環比較好, 又平.
另外呢排珍珠有sale, 一千以下都有交易, 可試.

以前多數送Folli Follie, 設計幾好唔太貴

訂台灣牌子

Tiffany co

呢條？？

如果啲錢仲緊要過個女仔咁你唔撚買最好
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽啊
講真普通朋友 你送俾佢係人情唔送係道理
你要溝女 少少錢都慳著慳著 做男人做到你咁
我係條女知道都...

500樓下有牌子都幾難諗

唔係

我唔係溝佢架

屌 俗到